電燈仔/電燈佬同我入嚟

有無人無嘢做？

放低你tg

FG請唔請？

@napdee

納dee召喚

落手落腳做唔做

有新盤請人 請技工😂

工程唔好做架
去做教書啦

失茵重出江湖？

寬頻佬轉行ok?

搵咗